好奇問下

有無巴絲玩玩具會戴手套？
用哪類手套？ 手術手套？

之前撚meral build f91會用膠手套，之後冇，用手套換零件好難

玩玩具都要載套

如果玩限定版玩具，多少也會想保護一下，畢竟好多時候係買唔返